# Migration and Model

## Teknis Pengumpulan

```
1. masukan ke folder dengan nama kalian
2. silahkan membuat branch baru untuk mengumpulkan project
3. setelah push project ke dalam repositori silahkan melakukan merge request
```